如果jessica代表試當真按常識方法向大家道歉

大家會唔會當冇事先？

利申：本post唔是試當真開的

如果kayan9896出嚟就得

阿慈道歉我會接受。

道歉要＿ ＿ ＿ ＿是常識吧。

道歉胸部常識

叫袁澧林跟規矩道歉我會考慮吓

吸手波
好想揸

害羞的波

咁都吸手你係暴龍？

佢按常識道歉好似無乜用

道歉要呀慈先夠